Lego 42075

有冇師兄玩過？ 正計劃改遙控及裝燈 有冇經驗分享？